湖北妓女 河南妓女 帶有地方歧視 應正名新型妓女

請各一樓一好好反省

叫新型妓女啦

錯啦
要有英文代號
咁先夠國際化
唔通你要外國人用中文叫佢地呀？

ChinaG36D

新型月娥

以為係衲Dee

唔好係我個post 提個雞蟲個名